الدفاع الروسية: المسلحون يحشدون قواتهم قرب حلب
 أفاد مركز المصالحة الروسي في سوريا بورود معلومات من سكان محليين حول وصول وحدات مسلحة جديدة إلى منطقتي دارة عزة وأعزاز شمالي حلب التحالف الدولي ينزل أسلحة جوا لمقاتلي المعارضة السورية في حلب وأشارت تقارير إلى أن طائرات دون طيار رصدت زيادة ملحوظة في دخول شاحنات كبيرة من الحدود السورية التركية إلى هاتين المنطقتين خلال الأيام الثلاثة الأخيرة كما أعلن مركز المصالحة عن ورود أنباء حول نقل وحدات مسلحة وسيارات مزودة بالسلاح ومخصصة للطرق الوعرة وكذلك دبابات ومصفحات إلى عدد من المناطق الواقعة شمال حلب وهي حريتان وكفر حمرا ومخيم حندرات وكذلك جنوب غرب حلب إلى خان طومان وخان العسل  وزارة الدفاع الروسية